有抑鬱可以點搞？

每日好似為過而過咁
返工等放工
放工之後就自己一個人對住四面牆
放假冇人搵
有時真係想死左去好過

X2
不如一齊睇醫生？

找方法離開你唔開心的壓力源,找方法消耗負能量

睇醫生

識得番工等放工就唔係抑鬱啦！

有抑鬱都差唔多兩年
都係最近先開始同朋友講
最後走淨一兩個

返新工成日要扮開心扮搞笑
好辛苦
我又唔敢同兩老講驚佢地擔心

其實負面思想既來源我一直都知
冇自信，對自己太高要求
缺乏被愛既感覺

我一直都好想改變自己
但確實係獨力難支

想搵人傾訴
但身邊一個人都冇

我都係 不如我揾你

愛情 友情 事業 學業 錢 運動

我覺得好似咩q都冇

想與世隔絕 想去d鄉下地方食樹皮

過時過節 呢個想法特別嚴重

我覺得總係要還錢比老豆老母

細個到大個 讀書錢 住宿錢...

如果唔係我可能已經🔕左

我計過30歲左右就還得曬

依家都唔係點洗錢 出嚟1年未到儲左幾萬

還翻d 退休本比佢地就走

Sor, 很多負能量真係陰鳩公

當返工生活都冇哂樂趣同意義 感覺真係好辛苦 尤其係最近聖誕同倒數呢啲日子只可以自己一個孤單咁過 不過巴打你話同完朋友講 走淨一兩個嘅意思係啲咩呀？你覺得佢哋因為你嘅病而嫌棄你？但我諗身邊啲朋友一個一個咁疏遠你 呢種感覺真係好難受 不如試下喺度一齊傾呀

睇嚟巴打你應該都真係好慳家 默默咁努力賺錢去回饋父母 聽你講咗咁多樣野 又有愛情事業學業錢運動 但係感覺就乜都冇 一定灰哂機 不過我好奇巴打你心入面係咪都想追求呢啲野？如果係嘅話 佢哋又會係啲咩呢？

係冇 上面個5樣都冇
我慳嘅原因係
我唔想我出世之後用左父母一筆錢

之後唔還返就走

好來好去姐

好撚似我
我仲慘過你 你起碼關心老豆老母
我同佢地關係直頭係租客咁 每月放低家用零溝通

始終佢地養到我咁大
其實諗返轉頭
除左兩老
都冇咩人會陪自己走咁遠路
如果唔係為左報答佢地
我應該已經唔係度

醫生 唔可以拖
會出事

You’re gonna break bad